藍絲都識搶口罩 唔戴口罩嘅黃絲其實諗緊乜？

唔戴口罩嘅 祝你早日歸西 唔好響到累人累物

natural selection

唔戴口罩已經可以定為非黃

無錢

香港人無好人

可能真係無口罩用囉

口罩都要炒賣嘅垃圾人種 執柒咗佢啦我就唔會帶口罩 攬炒

我等緊執
女神丢果個口罩呢帶

唔夠口罩用呀 知唔知點解呀 因為一開始黃絲仲有良心 冇諗住買咁多留返俾其他人 隔幾日就俾啲仆街藍絲搶哂喇 我都得返半盒 買唔到呀

都唔知關唔關黃藍事
我老豆黃但講極都唔肯戴口罩